@misc{dubois2004apprentissage,
  title={Apprentissage de la programmation avec OCaml},
  author={Dubois, Catherine and M{\'e}nissier-Morain, Val{\'e}rie},
  howpublished = "\url{https://www-pequan.lip6.fr/~vmm/Livre_prog_CD_VMM/}",
  year={2004}
}

@misc{pytut,
  title = {{Python Tutor}},
  howpublished = "\url{http://pythontutor.com/}"
}

@misc{altergo,
  title = {Alt-Ergo, {Solveur SMT}},
  howpublished = "\url{https://try-alt-ergo.ocamlpro.com/}"
}

@misc{jsexplain,
  title = {{JSExplain}, débogueur intéractif pour les specifications {JavaScript}},
  howpublished = "\url{http://jsexplain.gforge.inria.fr/index.html}"
}

@misc{repmatc4,
  title = {Repères annuels de progression de Mathématiques du Cycle 4},
  howpublished = "\url{https://cache.media.eduscol.education.fr/file/Attendus_et_reperes_C2-3-4/75/6/26-Maths-C4-reperes-eduscol_1114756.pdf#page=13}"
}

@misc{nsiterm,
  title = {Numérique et Sciences Informatiques, 24 leçons avec exercices corrigés},
  author = {Balabonski, Thibaut and Conchon, Sylvain  and Filliâtre, Jean-Christophe  and Nguyen, Kim },
  howpublished = "\url{https://www.nsi-terminale.fr/files/extrait.pdf#page=13}"
}

@misc{progspemathterm,
  author = {Programme  de spécialité  de mathématiques de  terminale générale},
  howpublished = "\url{https://cache.media.eduscol.education.fr/file/SPE8_MENJ_25_7_2019/90/7/spe246_annexe_1158907.pdf#page=21}"
}

@misc{mdlistoc,
  title = {{Module List de OCaml}},
  howpublished = "\url{https://ocaml.org/api/List.html}"
}

@misc{mdturtle,
  title = {{Module turtle de Python}},
  howpublished = "\url{https://docs.python.org/fr/3/library/turtle.html}"
}
 
@misc{why3,
  title = {Why3, plateforme déductive pour la vérification de programmes},
  howpublished = "\url{http://why3.lri.fr/try/}"
}

@misc{atb,
  title = {Atelier {B}, atelier logiciel pour la méthode {B}},
  howpublished = "\url{https://www.atelierb.eu/}"
}

@misc{lustre,
  title = {{Langage synchrone à flux de données Lustre}},
  howpublished = "\url{https://www-verimag.imag.fr/Lustre-V6.html?lang=en}"
}

@misc{spin,
  title = {{Spin Model Checker}},
  howpublished = "\url{https://spinroot.com/spin/whatispin.html}"
}

@misc{framac,
  title = {{Frama-C, framework pour l'analyse modulaire de programmes C}},
  howpublished = "\url{https://frama-c.com/}"
}

@misc{coq,
  title = {Coq, assistant de preuve},
  howpublished = "\url{https://coq.vercel.app/}"
}

@misc{pyticoq,
  title = {Pyticoq, mini-assistant de preuve},
  howpublished = "\url{https://gitlab.com/srisbourg/pyticoq}"
}



